信任破壞左可以點好返?

如題

無咖啦 算把啦唔

下唔好啦

老老實實做返D野出黎先,最緊要唔好下巴輕輕口頭應承人(e.g:我今次實得 等等),做到成績出黎咁自自然然會信返你

我講得唔清楚做錯野果個係佢

要信返人? 好似仲難

係....其實我差唔多幾日就發作一次
覺得佢會呃我,但佢又好好耐性
會繼續氹返我,講自己會點點點做
不過好多野都唔你一時三刻可以睇到